強烈要CONNECT印尼姐姐, 星期日搞個印尼姐姐大遊行, 追討一哥責任

強烈要CONNECT印尼姐姐, 星期日搞個印尼姐姐大遊行, 追討一哥責任

自推10下 1/10

2/10

3/10

4/10

要

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

16/10

17/10

18/10

19/10

20/10

支持

集氣推到遊行聲援啊！